一人一個強逼症

唔知點解我會唔捨得用買返來既野
例如恤衫同鞋
唔知點解成日想著但驚著就整爛同污糟
有時介要逼自己買兩件，一件做後備

自推

1

2

日日都要執屋

係執房先啱

你係咪想講拆包裝果種覆水難收果種感覺？我都有，開一樣新野，你永遠唔會能夠將佢變返最初咁樣。例如用新電話，我會同自己講「唔緊要，世上總有其他地方會好好保存呢樣野。」

都有呢種咁覺

用幾耐時間執？

利伸呀媽無野做會幫我執

電話app要分類放
利申 iphone

排銀紙算唔算
排完銀碼，再排銀行匯豐行先其他打後，仲要每張正面向自己

好撚癲

睇電視聽歌既音量要係5既倍數

我都係喎

pish

PISH

屌我都會咁

我係5，8，10，13，15，18，20，23⋯

用左勁撚多錢

最誇張係七八年前買落嘅衫放到依家都未着過

出街去邊隻手一定要有野揸主

？

推兩推

推三推

推四推

成日會諗人地點諗

例如呢？

3

4

行路一定要企右邊

打牌個陣
如果d牌倒轉咗，一定要將佢倒返轉
手機一定唔可以用超過30gb
如果超過咗一定del下d唔用嘅app或者d無聊相
利申iphone 64gb

我都係咁，不過無排銀行

仲有仲有
我自己台啲嘢會有一個特定嘅位置擺，如果郁少少方向or少少位置我都要擺返好佢

飯碗唔可以食剩任何嘢 留有一粒飯都唔得 一定要奶到乾乾淨淨

做assignment d字一定要左右拍齊，font size同style統一etc，成日淨係執格式都執成粒鐘

手機/電腦一有新notification一定要清

我都係
不過排完銀行，最快張個間放底

same here

5-10分鐘
全部自己執
唔比老豆老母搞我房ge所有野除咗垃圾

+1萬子倒轉咗好核突
同埋二三九筒一定要藍色向天

我都係咁，如果企左左邊
我會停係度等個朋友行前啲
再U-turns企返佢右邊

咪撚濫用強迫症啦
乜狗屎垃圾都叫強迫症，你呢d最多咪叫完美主義

紅字一樣

Same bro